大家試過因爲咩原因而無左個朋友？

想知

因為太膠

佢定你？

雙方....

咁真係好膠

因為我唔珍惜

依家仲趕得切

想溝同一條女

2k 街波廢

因為佢中意左我

你點知 我驚唔得

太令仔 令人地條女中意我

最後邊個贏？

打個機姐洗唔洗絕交

我都控制唔到，sorry

佢 我因為段友情冇全力去溝 最後都係冇咗個朋友

有心唔怕遲！！

一齊去旅行

互相貼左對方食m記個樣上連登

條女定力夠，邊個都撬唔走

因為自己失左心智 同佢表左白 佢當刻有接受到
但返到屋企第二日就同我講原來唔係嗰回事
Block哂我所有野
「抱歉原來做唔翻朋友」
好掛住佢 佢真係個好特別嘅女仔

因為發現原來佢好撚仆街

變到好冷淡

一大班定兩個？

朋友死左

CLS

都好嘅

有幾呀？

兩個人去

唔同佢打就無事啦

死者已矣

咁又係易出事啲嘅

返到香港佢日日西我面之後話接受唔到我嘅缺陷

同性朋友？

係

約親佢都話唔得閒 但又成日upload佢同男朋友/新friends去玩既相

你做左啲咩

我都想知 已經全個行程都係得我plan 地圖我睇 提早買飛又係我 仲想點

係咪你迫人跟你行程呀？

閃光中的西窿

又點呀

好惡

你都唔知我語氣

佢中意我

天地有正氣

咁你究竟係 又點呀 定係 又點呀

對唔住

珍惜眼前人

無！！！

係 又點呀

咁惡

因為同第二條女出街

做咩對唔住

來不及說再見從此各自漂流

吹呀

下，你gay ga

代佢講

兩樣都唔係，係又點呀

來得及的

狂放我飛機
約佢十次 八次臨時甩底

我都想 但鼓起勇氣好難

人地應該已經唔記得我

之後佢話同唔到我一齊 見到面好辛苦
所以冇朋友做了

我同a出街 b嬲左 咁frd黎嬲乜柒 之後再冇搵過b
A同b都係女呀 我仔黎

佢以為我鐘意佢對佢有嘢而莫名奇妙疏遠左 但其實一切都係佢ff太多

講到幾frd幾frd 一拍拖就搵我黎zip時間
約左我 佢條仔一個電話就同我講都係唔同你食啦 佢搵我呀
到佢散左 就情緒勒索我 成撚柒日以為佢嬲我就會聽佢支笛做野
到最後我唔想再做佢負能量垃圾桶 就一下反左面
終於明自己冇哂利用價值

係我面前講A壞話 係A面前又講我壞話
是非不分 好多大話

距離感

原本同佢幾fd
但成日同佢岀街佢都叫春
所以介紹左個男仔比佢識
然後佢地好快一齊左
一齊左之後佢冇再揾過我

因為同佢憎嘅人都好friend 之後佢地話二揀一。

自知溝唔到佢，

只好無聲離去

大富翁

買左佢鐘意嗰條褲，但明明我睇中先

火遼眼鬧佢八婆

遮

嗰陣關係好到好似拍拖咁，過咗排覺得佢真係好撚癡身，就

忍唔住表白左
變左情侶

gradtrip

一個就靚仔 成日哂食女，好煩 想絕
一個鍾意佢 但食唔到 為免傷心唔同佢whatsapp
加上佢未主動搵過我

去前比佢睇埋問佢佢話ok架

咁佢做人好有問題

我俾你

真係鍾意過點都唔會忘記

I know that feel

即係b冧你囉懵丙

你做左啲咩啊

可能你係避風港

最撚憎啲牆頭大草，唔係厹就係臭閪

即係你地地位差好遠？

戀愛大過天嘛

你當人寶 人當你草

咁你點揀

表白

瀟灑

下 佢輸左？

出世

有啲人好憎同人撞野

LOL 食咗佢啲兵

佢做左啲咩呀

唔好亂俾signal

屌你 恭喜

一大班都嘈？

兩個去旅行 自己識左條女走左去

唔想有人煩我 斷晒所有人來住

咁個前者有無食埋後者？

係咪你係咁催人去下一個景點

How to

下？？？點食

嘩 算啦機會難得唔好嬲人

鳩鳩地

緣份至此，
無謂勉強。。。

雖然心已傷，
但繼續死纏爛打。。。
只會對自己更痛苦

倒不如及早離去，
下個可能更好

我係你咁就好

凡事看開點吧,

終日活於消極痛苦之中,

總不能跳出此無盡深淵......

我識放手，但唔識放棄

未前去都出問題,但比左錢,酒店就廢事爆

個時仲要去日本

識左幾耐㗎

咁你溝到第二個未

2,3年 愈來愈多問題,好細路仔

online check in都想我幫佢搞,理由係之前同佢去旅行既都會搞埋

係咪free rider嚟

因為上堂支筆過左界

點解我地唔可以做朋友，我好掛住你

因為佢男朋友飛左佢追我

幾多歲嘅事

因為已經變左質

咁你有無受溝

車，講到咁瀟灑

開頭識時都岩傾既,點知去旅行前先爆真性情,證明條友平時演技一流

最怕同雙面人做朋友.返到香港立即封鎖

諗翻都唔知咩原因
一直躲避的藉口 非什麼大仇

一個旅行可以睇穿好多野

有啲人係咁，無啦啦消失

送俾妹俾你贖罪？

chur得個friend太勁

仲未失去
但我知道我再唔將自己對佢既感覺處理好，我只會越來越中意佢，佢冇可能中意我，所以如果我越踩越深，失去佢係遲早既事

我都係

好好珍惜

以前中學嗰陣真係好fd
Fd到個個以為我地有野
但其實我地每次失戀拍拖都會同大家分享
但後尾唔知點解冇再一齊
從前共你促膝把酒傾通宵都不夠我有痛快過你有沒有

俾你講一講我都有啲驚

你adjust完你自己，可唔可以搵返我。我知我好自私，但係我真係好掛住你。我唔可以搵你，我怕會令你更加唔開心，但係我真係好在乎你。我唔想你消失響我生命入面，我地做朋友好唔好

分手

你真係好自私

點解
我係因為讀中學嗰陣仲細唔識諗姐
俾著依家既話我唔會俾大家誤會越踩越深

一家親

朋友喎

下 佢對你有野？

因為佢真係on撚9

原本朋友
跟住一齊左
依家就⋯

咩事了

.....咁請問邊對情侶唔係

性格問題 完

咁都叫冇咗個朋友啊

性格唔啱好難做朋友嘅

冇啦
其實好複雜
我地本身成班fd一齊玩
但我同其中一條女因為第二條仔反左面
搞到成班fd分左兩邊
而佢就去左另外嗰邊
諗翻真係好幼稚
依家我同其他人都已經冇野 做翻朋友
係得佢連係大學撞到都唔會say hi
點解會咁

陪我講 陪我講出我地最後何以生疏

俾你個post搞到狂聽最佳損友&shall we talk

同佢拍拖...

我知 但係我真係當佢好朋友黎

咁好聽，聽多啲啦

又嚟

咁都無計㗎

性格太差，亂發脾氣
忍左成年就

同左佢個好朋友一齊，佢唔gur
但最後佢同左我ex一齊，又無問題

辛苦晒你

佢放我飛機

男女關係真係好難搞

放左幾多次？

同左佢一齊

象牙塔思維，成長路哭蹄

唔好再講依啲

游說我加入佢團隊賣香薰

下

中學畢業之後佢想約我食飯
我個排好多野做推左
之後大家都無再搵過大家

你依家搵返佢啦

笑佢鐘意個隊車路士

你永遠唔知人條底線喺邊

冇揀佢憎個個

但係其實佢對我好啲

咁你點解咁揀

冇啊 全程都就佢 已經去到自己係導遊嘅地步 仲想點

識左佢好多年 一路有傾有笑 佢失戀 call我出黎陪 我即刻出 如果我果日唔得閑就約第二日 點都出到黎陪佢 到佢拍拖了 whatsapp次數明顯變少 約出街食飯或者出去行下 一係就話唔得閑 一係就話陪屋企人而推咗我 老實講 有心出去陪兄弟 就算果日唔閑點都會係第二日抽到時間出黎啦 唔會唔得閑成年下話 而家我都心淡 好似比人當水泡咁 準備全面斷哂contact 算

因為黃傘

你問下佢嘛

攝時間

政治難搞

我仆街得濟佢睇唔過眼

佢條女同我打車輪

你個仆街仔

無啦啦開始覆我好冷淡
唔想理我
出黎聚會都唔係好理我淨係理其他朋友
有一日頂唔順問佢咩事 又打左啲字叫佢有咩可以同我講 唔係我唔知咩事 但已讀我
後來我都覺得唔可以再咁落去就索性唔再搵佢
到而家都唔知咩事 上個月係group到講生日快樂我都有講 佢一見到我講野佢就唔會講野
其實呢一年我發生左好多野
好想同你講 但你已經唔再係我朋友

冇 果陣我都有男朋友

係咪你做左啲咩啊

嘩 不過係佢條仔定力唔夠姐

忍佐好耐
之後突然唔想再忍就直接88

做埋啲仆街野

忍啲咩呀

係咩仆街野

掉塗改液

無奈🤔甘就冇左個朋友

佢聊我女朋友講淫野 我叫佢咪再咁我女朋友 佢鬧翻我轉頭話我小氣

有無爆

試下同佢解釋返
Btw甘你老母！

痴線

我都覺 不過咁樣嘅fd要唔要都算啦

快啲拎你女朋友手機block左佢

我都唔知
9月去旅行仲好地地 返黎都有講有笑
係12月個陣開始唔理我
諗黎諗去都諗唔到原因
佢話過佢係會因為好多野積埋一齊先一次過爆
可能我真係好多問題令佢接受唔到

我覺得佢都好唔成熟，有咩咪講，當人透明想點

但明明我睇中先 佢又冇話要買

放飛機2次

佢唔睇WhatsApp 之後話人唔搵佢

好小器

約去邊

咁都要絕交？

我問佢借
佢掉比我
我用完
我掉返比佢
成件事無中任何人支嘢都無爆
但佢屌鳩我
之後...

普通出街，但我後來先知戈2日佢都係因為約左我而推左人，但我放左佢飛機

下 你放？做乜放人飛機

因為佢住hall 戈日我唔想番學就冇專登番去

咁你唔一早講

同我處境一樣

中學畢業之後佢同我講其實佢中學咁多年嚟都好憎我 只係驚同我反臉會搞到佢冇曬d common friend
(因為之前試過一次鬧交冇人撐佢)

grad咗之後我入咗u佢同我哋班common friend retake
然後係咁杯葛我講我壞話
但係喺其他人面前又話佢從來都冇憎過我

最後懶得同佢玩虛偽 同嗰班中學fd斷咗聯絡
好假的肥仔

嗰陣時中四定五
真係好撚on鳩
仲要唔係普通平時玩個隻鬧
係認真發哂脾氣咁鬧
之後佢無同我講嘢
我覺得我無錯我無氹過佢
就無再講過任何嘢
中一識嘅fd到嗰陣

幾年前有個朋友屌我同佢講返part time嘅趣事，但佢唔係我同事所以唔關佢事 屌咁你同你條仔拍拖嘅嘢又同我講做乜柒 之後仲有好多事，總之就係有佢講冇人講，最後我唔再理佢

唉
佢發完脾氣另一日話後悔會改
講唔夠一日就再發脾氣
呢個生態無限loop咁
好攰

因為有異性冇人性

錢銀瓜葛

唉
朋友之間可免則免既三不提：金錢、政治、宗教

又話無人撐佢嘅

不許百姓點燈

我話要同佢搖擺賓州
佢就冇再理我

又係不許百姓點燈

好似我 不過我對朋友唔會發脾氣

好多人都係，包括我 但我一直都無異性

好大金額？

真理

我理你

無啦啦
之後見到都問唔出口
一生嘅傷疤

好多人鍾意粒聲唔出咁絕你交

好想大家關係好
但原來唔係有心就做到

8千幾九千 對個陣仲係中學生嘅我黎講好多

最好朋友嚟 你當人寶 人當你草 踩完就走

好押韻

？

下，最後無還到？

對做緊野嘅我嚟講都好多

死因不明先最慘

前同事兼上司，佢離職無耐去咗第度發展新事業，無耐就有舊同事講佢有日開工突然暈咗，之後救唔返，亦師亦友嘅好人，教識我好多工作技巧，待人接物，興趣都好相近，一齊傾波，去睇過演唱會，淨低個老婆就咁突然去咗，成件事好突然，愚人節剛過無耐，以為係假，當日啱啱起身就見到個message ，好心痛，唔敢相信，臨離職前仲同我講有緣再做同事，當時電話聽到呢句都好有衝動想辭職再跟返佢，點知已經係絕晌……成件事都好sad, 直到葬禮當日都唔敢信瞓晌度就係佢

住得遠

唔係好記得，但印象中好似係幫唔到佢買飛

自己傻撚咗咁幫個好朋友溝我個仆街ex 之後我個仆街ex講兩句離間我地 咁就冇咗個朋友

太小家 成日踩低人抬高自己

一齊住 晚晚佢條仔上黎打躉打到我收夜十一點十二點都未走 最後不歡而散 頂唔順 從此無friend 做

叫我上酒店睇佢同SP做愛

整唔見朋友effect用既果隻火牛
其實我好想同你做返朋友架

我驚對有啲好搵得嘅巴絲打黎講
個度只係濕濕碎
所以都係帶番個頭盔先好啲

係,心淡啦。識左好多年又點

我睇開左了,好多時係後面講你私事都唔出奇

含左佢條撚

利申：男

佢某段時間之後性情大變，本來已經係個偏激嘅人，後來變得更加激烈，小事都會黑晒面甚至言語非常具攻擊性，但好多時人哋都無咩錯。

佢有好多秘密會同我講，但同樣有好多情緒發洩喺我身上，呢樣嘢我覺得佢自己都唔覺。佢亦都認為朋友係佢點對人人哋就必須要用返同樣嘅方法對佢，例如佢同你講完某啲睇法，你必須要講返自己點睇，一定要有清晰觀點立場，又或者佢同你講完心事，你一定要同佢講返，否則就係唔公平、唔當佢係朋友，佢仲會追問你點解無嘢講。但我認為做朋友唔係呢種「公平交易」，我同人講心事係因為我想同呢個人講、講完會舒服，而唔係我講完要人講返佢自己啲心事俾我聽先至講。

佢好想人哋對佢坦白但其實佢又接受唔到真話嗰種衝擊，終於有合適時機同佢講返呢啲問題結果俾佢鬧咗一鑊，一齊分析又試過、勸又試過、暗示又試過、直接講都試埋，加埋平時相處累積受咗太多我唔明點解要受嘅氣，我決定算數。

當初上連登因為知你係連登仔 想了解連登仔嘅思維想同你有共同話題
而家分咗手 你亦無再上連登了
得返我日日係度上

feel到就嚟會冇咗班fd
唔知係咪我過份敏感
佢哋禮拜六要補習而我又冇讀個科
結果佢哋又成日有得出嚟
出到嚟佢哋講啲嘢我又唔明

差唔多一樣
不過我唔知佢想溝個條女但佢又知我想溝
後尾知道佢哋一齊
同個fd冇講過一個月嘢
好小兒科不過而家fd過打band (至少我單方面覺得 )

一齊左分手

因為佢根本無當過我係朋友

邊位絲打咁不幸

嗰陣係廳睇完《前任3》
我匿咗係你張床到聽住呢首歌喊
你入黎攬實我
就算我擰轉面推開你
你都攬實我
我唔記得你講過啲咩了
我只係記得你好愛我 你知道我好無安全感
就不斷俾安全感我
承諾會俾個真正嘅家我
可惜最後我唔爭氣 我做唔到你想我做嘅嘢

其實二月嘅時候我已經講過分手
嗰陣你仲係渣男 所以我有合理原因分手
但係你真係為咗我而改變 所以我都選擇留低
不過有啲問題其實我一直都無好好表達
對唔住
我以前成日話你死忍 忍到最後一刻就話分手唔俾機會人
點知我而家先係死忍嗰個

上帝可唔可以俾多次機會我地重新黎過
我一定會好好表達我嘅需要 唔會再用埋啲奇怪方法表達 破壞曬全部嘢

痴線今晚不痴線

三個最好朋友
一個升大學就無再聯絡
一個成日去飲酒又無聯絡
一個無啦啦變淡又無聯絡
我自己就岩岩開始返工，就無曬朋友

佢覺得我當佢可有可無
其實係因為我性格好少主動搵人 但朋友開到聲我一定鳩撐

唔是呀 好好笑

屌你，認真左

Sorry

打街霸唔讓Round
中學時真人真事
到而家個兩個同學都無搵過大家

佢成日劇透
我話過佢

然後有套我好鐘意又扭橋既動畫結局
我要等字幕同佢講明呢次千其唔好劇透
我屌佢老味，一起身收到佢wtsapp劇透結局

我屌完就block左佢，好後悔無早d咁做

咁細個就咁仆街，出嚟做嘢仲得了

有隱性病？

事必要幫？

價值觀上接受不了他們的自我一套

下 有人會介紹ex俾朋友？

自卑心作祟

你阻人扑野呀

Right one will always here

咁你做咩unfrd人

老馮幫佢？

追咗個fd追咗好耐都追唔到既女仔
利申個女仔一早拒絕咗佢

無得買返？

又係

好似好奇怪

有朋友出左黎做野 借左十萬比另一半（已分手 但追得番）
我就覺得 我呢度都只係小數目

仲有其他話題嘛

夠喇

點解咁講啊

去旅行

你同佢講返啦

食屎啦呃9我

好無謂

試過發生左件事 明明係對方錯 但我唔想因爲啲小事冇左個朋友 嘗試破冰和好 試過約食飯 試過買番野飲比佢 試過打千字文 差左未跪係到 但最後對方態度仍然都係咁差 最後決定對呢個朋友死心

好撚賤

鍾意左對方 但知道對方太多女仔fd 自己只係其中一個
即使對方一直想搵返我做fd 出黎玩 我都...

價值觀唔同其實好難做frd，物以類聚

唔好怪佢

個陣咁岩佢唔係香港，叫我買，但我後來要返學所以無去買

當我發現佢喺我同佢啲新朋友之間 揀咗佢嘅新朋友嗰陣
明明係我約佢先 但佢可以因為social埋堆而係咁甩我底
我仲好記得好多年前我嬲咗佢 然後佢嚟我課室搵我阿同我講佢冇朋友 唔好唔理佢
人真係會變 再重要嘅人有一日都會變到唔再重要

有錢人嘅世界我地係唔會明

依個post第幾個

已經懶得諗話題
佢哋講嘢好撚mean
有時又會無啦啦笑9我用an機
呢排仲傳9我想溝圈子出面一個fd嘅ex

佢無珍惜你

好瀟灑

咁你做唔到就唔好應承人啦

果陣分手之後條女攞撚到明冧我個fd 咁我又傻撚咗 諗住佢唔鍾意我都想佢開心 咁就慫恿我個fd溝我個ex 點知佢地一齊咗之後我就冇咗個朋友

咁你最後有無睬返佢

你係咪一直都做俾人恰嘅角色

講錯嘢

你會唔會太偉大

基本上去旅行係友情既考驗 有70%冇左個朋友
通過左90%可以做一世朋友

咩？

我都知自己on9

好彩我無frd同我同旅行姐

係咪太明顯

同自私嘅人做朋友好辛苦

佢哋應該覺得你好玩得？

溝唔到就溝唔到啦咁撚多藉口

依家咪眼甘甘望住第條女擒佢囉
人家跟足佢幾年 終於得米 即使冇公開 大家都公認左佢地係一齊

我都認我自己係
乜都比你睇透哂

有個朋友識左都有一年 最近想揾我做炮友 我拒絕咗 所以無咗個朋友 但我竟然有少少sad

希望個男係個好男仔

但你真係無野就唔會上嚟講啦

係呀
已經覺得厭倦

可能佢對你嘅友誼一直係建基於性

不如試下黑下佢地面，如果佢地重視你嘅應該會收斂下

"哈哈 講中咗吖?"
有時直頭廢時諗比咩反應佢哋木住個面算都會有嘢講

同埋我主要係唔識黑面

唉 好sad

好慘 衰過小丑

估到啦 肯定係乜都笑笑口嘅人

算啦

佢係 未分開之前 有約過我生日正日出黎 但我知佢只係當我係朋友 堅決拒絕左 唔想俾假希望自己 個陣仲喊到成隻豬頭咁
我仲好記得個陣時有問過佢 有冇諗住拍拖個d 佢答我佢冇諗過 諗住專注好佢既學業同未來
佢都真係一直係咁做 直至依家畢埋業 佢都冇對外表示過有拍拖

以後應該唯有好唔gur個陣先閪9佢哋面
唔好閪得太濫
好多謝巴打呢啲嘢我都冇同人傾過

我本身都以為同呢個fd通過左考驗
雖然人地話1男1女邊有真友情 但我地16歲識落後真係fd左好耐 仲做過同事都冇反面
大家住隔離村 行路5分鐘 成日一齊去玩 2條友可以即興去南丫島玩3日 見證住佢人生第一次叫雞
但有一次聖誕節大家都失戀冇拖拍 即興決定去旅行
1星期後就去左泰國 點知就鬧左幾次交 返到係香港機場就分開走 自此冇再聯絡
後尾知道佢去左澳洲 我又去左德國 除非我地都返香港 如果唔係呢世都冇機會再見

我自己慢慢遠離咗佢啦
其實我中三嗰陣我都有因為咁嘅事而同佢嘈過
加上兩年唔知係咪生活環境變咗 佢成個人都變曬 成個on9港女咁 都忍咗佢好耐
到而家我已經冇聯絡佢一個月啦 唔知佢自己sense唔sense到 雖然一開始佢都無啦啦多咗搵我 而家都偶爾會收到佢啲群發 但我已經唔想理 心淡

我話可憐佢冇錢先請佢食飯

屌依家諗到都覺得瘀
自己平時明明就冇諗開邊個有錢冇錢

同人爭請食飯結果就衝口而出咗

好柒

我諗我會成世都記得

我係一條大仆街

我都試過忍過一個人忍咗好耐頂唔順就88，連帶住幾個朋友都冇埋，就係因為佢
仲有一個係因為有異性冇人性

同佢去旅行先惡頂 自己乜都唔做 尿袋又唔帶又唔買 係咁問我借
叫佢幫手google map下睇下行邊條路 又話唔識又話冇google map
成撚日玩手機同佢啲新朋友吹水 屌 都唔撚知究竟佢係同緊我去旅行定同佢啲朋友去緊

咁都算好男仔咩

適當時候就係保護自己喇
唔洗多謝，好少事姐

上帝為你關左一扇門

嘩，好可惜

果陣配極都配唔到

你本身係咪好重視佢

我諗你都係講下笑姐 洗唔洗咁玻璃心

點解要分黨分派咁

早過佢結婚

旅行Free rider

唉 你都唔想嘅

係 大家都有互相承認係對方嘅best friend
但其實到而家我已經冇咗best friend嘅概念
佢可能都仲有當我係嘅 但就以為我乜都唔care 佢點搵我zip時間我都唔會介意掛

去到戈日朝早先會知自己戈日唔想番學架

去完仲要係咁同我講下次去邊到邊到 隔幾個星期又share鳩假期啲野比我睇 又話邊到邊到好玩 下次去呢到 咪搞我

我以前脾氣都幾暴躁（職業原因）
好多時都會盡量提醒自己收斂下 但依家諗返起當時個情況 我覺得都係會鬧交
冇乜可唔可惜 人大左會變 可能唔係呢件事都會有其他原因
而且去到外國 更加明白朋友來來去去 自己一個更開心 只係有時會覺得孤獨姐

只能夠講由當初度行程訂酒店大家價值觀同要求已經好唔同
但去到都係出事
第一次同朋友去旅行會反面

話說我本身有班frd識咗10年，條仆街同我其中一個frd識咗2-3年左右啦
我同個仆街呢frd搭frd咁識嘅，識咗佢一年，中間已經有好多仆街嘢，我已經係咁忍
估唔到佢背後都係咁閪，仲要喺我面前個我個frd咁講我壞話 我都唔知佢俾咩迷藥俾我d frd食，食到鬼死咁信佢。
結果我頂唔住佢咁假，走咗，所以佢一嘢giu走哂

中學有4,5個好好嘅同學
加埋我3男2女
後尾因為自己拍拖
條女又唔鐘意
自動同嗰兩個女同學疏離

隔咗好多年 成日諗起一段友情就咁冇咗真係好可惜
隔咗好多年加番fb都唔會再搵大家

但路自己揀 仆街就冇得喊

我地好多時都唔小心當左對方係理所當然

係你衰！！

即係仲係frd嚟啦

人生而孤獨

網友？

一開始已經衰左

如果我係你班frd，應該都要聽下你講先

人生總有遺憾

寧教人打仔 莫教人分妻

第一次出街？

道歉啦 我相信佢已經無嬲你

當你知道朋友係有限期 就失去都無所謂

忍唔住kiss咗佢一下
佢嗰陣又冇點
但之後就feel到佢會避我
慢慢就無lu

利申 非gay

我唔知

唔想知呀！！

。。。。。。。

可惜佢地冇，仲一口咬定係我錯
仲不停攻擊我 而家唔frd先睇清佢地真面目

話我重色輕友
唔覆佢 唔同佢出街果啲
根本打横黎講

算啦，重新開始

實際係點？！

因為被我鬧走晒

我打左一大篇野道歉，但佢之後block左我了

你好自我中心？

佢一定係好重視你

話我成日唔覆佢
其實翻工就真係唔會秒覆到 加上 問題天天都多
要認真覆既翻工一定覆唔到
hea又話我hea
成日冇啦啦嬲9我
不過我都有錯既 有時候睇完唔記得左 又隔左成日先覆佢
話我唔同佢地出街
佢地出親十次有八次都食貴野 我果時翻pt冇咁多錢
咪唔出囉 就話我同其他人出唔同佢地出
話食m記都得 出到黎咪又係唔食

女人真係好撚煩又小器#

因為我入咗u小同班common fd聯絡
佢哋日日一陣鳩fing (因為全部retake)
我同班common fd其實都冇乜事
同單獨某幾個到依家都傾到計
只係個肥仔好鐘意小圈子
會開新chat group 唔加佢唔鐘意嘅人
所以冇再係同一個group到聯絡

佢哋唔體諒你

憎撚死個大仆街

無左中學堆frd真係唔知點算

有個兄弟上左人生態度課程 即係d濕尻洗腦堂
變到另一個人咁 有如陌生人
表面冷係好正面 但內裡為呃錢不擇手段
價值觀變到咁唔一樣 性格又變埋
太失望就放棄聯絡

好恐怖

謠言
佢選擇信謠言唔信我

唔洗 佢話完我之後blk左我

脆弱嘅友情

算佢知醜

個堂叫乜撚野 "探索四十"

唔明依啲組織點解唔洗拎牌咁 衰過邪教

然後我因爲佢同總總原因 壓力爆煲最後確診抑鬱 食左好耐藥
依家諗返起都覺得自己on9 為左啲咁嘅人

但係佢最後同佢最好嘅朋友鬧交之後
佢朋友冇再理佢加杯葛佢 望住佢有啲諗返嗰陣時嘅自己

做呢啲嘢有報應㗎

為左一個朋友而抑鬱 ？你一定好重視佢

互射

係一班
中學雞好興一班人玩嘅 突然之間有一日覺得人哋完全唔理你
問佢哋自己做錯左啲乜嘢
佢哋淨係答: 下？你自己做咗啲乜嘢都唔知
我到而家都唔知自己做錯啲乜

加上本身自己都大壓力，個病都跟左我10點幾，係嗰個時候爆左

Time flies

下 好撚無奈

依家好返啲未

有個朋友識左好多年
佢次次失戀我都陪佢、聽佢呻
無錢就借錢比佢
畢業搵工我幫佢搵埋
講野好直hurt 親我都算

我失戀喊爆打比佢
佢同條仔係電話另一邊嘻嘻哈哈笑
佢無心聽我都無癮同佢講就收左線
每次有心事同佢呻
傾唔夠五分鐘實轉話題變左我聽佢呻
有事搵佢成日唔覆/第日先覆
然後最後一次聯絡係我講左個秘密佢知
佢轉個頭同第二個講左
比我發現仲想兜話無同人講

突然覺得呢段友誼好攰
心淡
就再無聯絡

個陣真係傷心到仆街
咁我梗係唔知錯左啲乜先問你有乜得罪你
你又唔撚答我我點檢討？

最諷刺係自己做錯啲乜原來要響人地口中講述
仲要係莫勿有

你點對人唔等於人地會點對你

連解釋嘅機會都無

心情唔好

同前男友一齊出賣我

跟住呢

小氣

點小法？

多謝ching關心
依家已經停左藥 好翻左好多
對住呢個病最緊要係自己企得翻起身

幸運係失去左呢一班人，換來3個真誠好朋友
到依家都仲有聯絡 上到大學唔開心互相打大家電話去關心大家

當人工人咁洗但佢自己又唔係千金小姐

依家嘅心態係 行得正企得正 唔解釋

上帝為你關閉一扇窗，必會爲你開啟另一扇門 心態永遠最重要

公主病

啱，明嘅人自然會明

之後block咗我
完

被佢gay

兩個都係因為啲好on9嘅原因斷左 少少嘅誤會冇左個好好嘅朋友

唔尊重

嗰時唔知佢心情唔好
send 咗message比佢
唔記得內容係咩 但唔關事
可能佢都想block我好耐

試過返左大陸，借左間屋比個fd 佢同條女上左去，之後條女偷我條女啲衫著，之後仲拎走左幾件。當我返到屋企，我條女啲衫好大陣臭孤味

自己仆街呃鳩佢

鐘意咗同一個男仔

冇咩機會見面

借錢唔還

LOL走位廢嘈交 結果絕交

我同我roomate以前真係好fd 打機一齊打波一齊咩都一齊傾一齊食飯

但year 3個時佢一直有條女由year1已經鐘意但一直追唔到（但佢其實係A0,佢覺得自己有追，但其實對條女黎講佢完全對佢冇感覺），而我就year3識到我女朋友（依家仲拍緊，一齊左4年）， 個時佢情場失意，我就愈黎愈好，我唔知佢係嫉妒定點，有次我同女朋友係房睇戲好似鎖左門，roomate打俾我，我較左勿擾模式，電話自動cut左佢線，佢就嬲9左我 ，仲周圍唱我帶女番房（帶左唔照過5次 ），之後成個學期一句野都冇同我講過，之後都冇再做roomate

我依家都仲同女朋友一齊，佢都好似仲係A0 但佢唱我個時我都冇唱番佢 其實我一直到依家都當佢係我best friend 但佢因爲佢冇女而我有女而同我絕交 我一直覺得好唔開心 始終有一段時間我地真係好fd 好fd 雖然依家同女朋友一直都好好 但冇左呢個朋友我一直都好唔開心

間房你ROOMMATE都有份 要鎖門想扑野唔同人講聲先?
帶女返房唔超過5次就唔叫帶女返房?
人地嬲鳩你都好正常

冇扑過野一次都
睇戲個次唔小心鎖左門 打電話勿擾左 之後say左sorry
帶女返房個5次都係攞返本書 係度溫書 睇戲咁 得個次唔小心鎖左門

我係無左一堆
發覺平時同你稱兄道弟 有感情煩惱都同佢講 暗地裡講你壞話
唔知幾時開始變成咁，慶幸我有機會離開呢堆人
已經唔想深究邊個係仆街邊個唔係。
覺得可惜既係 當中有幾個好好朋友 離堆之後都無再聯絡

女

重色輕友

根本無當過你係朋友而無做朋友

已經係我疏遠佢之前嘅事啦 而家冇講啦

呢兩年我同男朋友/其他朋友呻佢啲嘢嗰陣 佢哋都有同我講佢好衰 男朋友甚至話其實佢一直都唔鍾意我同嗰個friend來往
我仲要成日幫佢講說話 諗起都諷刺

同佢表白
點知佢好憎Gay

講左啦...但都冇用 最尾都係變左互鬧 因為大家對於朋友既定義差太遠
佢覺得朋友至少要比對方知道你忙緊啲咩 要知對方生活狀況
但我覺得唔一定要知道哂對方生活狀況 只要你仲記得呢位朋友係你人生既supporter就足夠 你想同我講嘅 就自然會講 唔想講住嘅 作為朋友嘅會尊重你

咁事實係你唔岩
雖然你roommate 反應大左d

人愈大愈少真心朋友
有著數先會搵你 其他時候人影都冇
keep到依家會講心事 真係二隻手指數晒

女人堆返工特別多是非 點解唔可以好似男人咁豪爽

位置變了 各有隊友

屌臨時話要補課你估我想㗎？ 佢自己上網都買到啦

對方死要面，比晒下台階佢，佢就吊高黎賣，唔再忍佢，佢又喺度扮慘扮可憐，四圍作故仔

佢掛住溝仔，失信我n次

日日都扑 用晒我啲廁紙 仲叫我補貨

好想佢say句sorry
大家放低負面情緒
做返朋友

我沒油給你次胖 你為什摸要飛翔

點了

人大左大家各有各路 各有壓力
對方eq低成日發老皮
最後頂佢唔順

我終於明了 佢愛的人有幾幸福

... 辛苦 唔想諗

個腦時時刻刻都係佢。。

我已經 不能用單純的語氣 再唱情歌
雖然表面上 我還是完整 那個我
可是身體裡 有個什麼 已被刺破

有一顆 我從小仰望的星星 悄悄殞落
愛情的神經 以後一快樂 就難過
會撒謊之前 有句話再不說

文案正到

她記錯了他的生日、她送錯他禮物。他們勉強著幸福、他們幸福得很勉強。後來他明白了他只是一個可笑的替身。現在的他，不再天真。

他本來是一張白紙。沒有誰知道他的好。直到他遇到他愛情中的伯樂。她傷害了他但也同時啓發了他。現在的他，不再天真。

結果她還是變成別人的新娘。他從此不再去那一家餐廳。他從此學會若要保護自己，首先就要對所有人說謊。他吞了不只一千根針。現在的他，不再天真。

他在第七年的時候終於知道自己不可以再浪費了。他不能再成爲一個自爽的悲劇英雄。他連多一分鐘都不想再耗。他瘋狂地愛上別人，但是他不再付出真心。現在的他，不再天真。

他愛上她。但她朝著自己的太陽穴、緩緩地、開了沒有子彈的一槍。這隱性的槍不會讓人流血只會讓人流淚。擊斃了她的無邪，也謀殺了他的愛。他從此被逼離開了無菌的主題樂園。現在的他，不再天真。

你們因爲愛上一個人，所以不再天真無邪。
你們變得成熟，就像天使墜落凡塵。

其實，透過愛一個人去長大沒什麽不好。
但你可不可以不要忘記當時無邪的你？

天真今日營業中。
深夜的那盞霓虹燈招牌在閃耀著危險但迷人的光芒。
林宥嘉的歌聲中蘊藏著你的回憶。
林宥嘉的音樂總是刺痛你的心臟，但又同時撫摸你的掌心。

你看著霓虹燈的光圈，突然流淚。
你發現其實你並沒有忘記過去那個無悔、無恨地愛一個人的你。

天真沒有消失。天真只是從此有邪。

好撚心up
明明愛阿

我想睇多次個post

真叫我心酸

唔得了鼻酸倒流

點先唔去諗

我都不知 做乜都好易勾起好多野

因為佢一腳搭兩船 睇唔撚過眼

為咗討好嗰男仔中傷我 最後個男仔同返我講

個腦就快爆炸

想東西想到頭都暈

我都係，仲要唔夠訓

早起身定遲左瞓

Why not both

有冇半夜夢醒

過左半夜先訓

夜瞓真係好c服 好靜好多野諗

我唔想再諗啊

如果有失憶藥就好 如果可以del記憶就好

可揀過 都想再 遇見你

del剩開心果一陣

做人好煩

做乜都煩 失去意識就好了

如果個個都心想事成就好

天下會大亂

辜負咗佢對我嘅信任
變咗最熟悉嘅陌生人 有時諗起以前心好痛

本身同個女仔好fd，fd到係會講我幾耐無打飛機同條女點散，又知佢有用震蛋同上條仔點散。
個晚飲醉左，然後佢一定要去我屋企訓
當大家咀到慶慶地，底褲都除埋。
想入個下，我真係好幾個月無出過野
但知佢仲係處，我唔想做賤男
同條女又散左無耐
我即刻忍住。
但我就即刻stop左
醒翻就無覆大家msg

好煩啊

如果一覺瞓醒好似夢咁唔記得會點

可能人生會好悶

但每個夢都精彩

仲好深刻，好痛

對呀 但瞓醒就可以忘記

膠

每日都唔係新一日，每日都係日復日

我太膠？

每日會重覆嗎 我都想重返返去

自從佢走左，每日都一樣

... 所以又跌左落屎坑 唔想做人了我屌

想沖走自己

沖個涼 間屋既小便

我屎都不如

我你都不如

中學畢咗業冇聯絡 本身好fd

Life=shit

Me<shit

一張gif圖

有張圖是everyday i want2 commit suicide
搵唔番

自殺走咗 咁就冇咗...

好似唔係了 但我唔記得了 算啦

Taught me a lesson

1.大家價值觀因各自唔同既經歷而愈行愈遠
2.同朋友爭一ｄ獎既排名同鬥表現

我唔知吖，我見其他人對住d好朋友互相屌大家！可能我個個朋友唔接受依一套

因為佢好隨意咁就出賣左我
信任度突然變成負數
咁都無咩好講逐步疏遠佢直至佢永遠消失
就算識左幾耐都無用
真係朋友唔會做得出
可能一直只係我覺得大家係好好朋友其實根本唔係
我用左太耐時間至發現

冇幾耐之前發生既事 而家諗番起做乜個時要係咁挽留呢個人 始終人生總會有過客既出現

我曾經係一個好仆街嘅人，
而果個朋友好重視我，我一直覺得係必然。
我有事就會搵佢，無事就唔會
而且我應成佢啲野，好少做到。
最後佢離開左我。
我無左呢個朋友之後，我一直後悔。
佢嘅離開改變左我。
多謝你

係演唱會攞左佢黎開玩笑

因為覺得我著緊男朋友多過著緊佢
依家係ig見到佢啲post有好多新朋友個心好難受..

佢知我有男朋友，但都表咗白，我拒絕之後佢block咗我。好想同佢做番朋友，唔知佢係咪都咁諗

大家係同學
因性格脾氣問題嘈過
而家口頭上話做返朋友
但尷尬左快半個月
主動換來冷淡
心好累 但每日都見
點知今日聽到其他fd講
佢都覺自己有心理問題 約左見社工
瞞住我 得知後心up左一陣

另外個個有錢有背景

係個post打左佢個id出黎

是但啦，我可有可無

唔係 唔係的

唉，我就是垃圾，小我一個唔小

友情同愛情一樣
都怕有第三者

視乎對方當你係咩啦 我都係垃圾

友情點樣有第三者法

我就係隨便一個都可以取代嘅人 無利用價值就俾人一手扔開

...但我都係掛住 好想發夢

早啲食藥訓，

尋晚冇食咁瞓 發夢發到好開心

唔醒仲開心

對阿 唔想醒

打機...

成日都係咁....